msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: once-a-porn-a-time\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 651436\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/game/tl/crowdin/script.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 12964\n"
"Project-Id-Version: once-a-porn-a-time\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-18 03:13\n"

# TODO: Translation updated at 2024-02-22 14:14 #|#|# # §translate crowdin strings: #|#|# # game/script.rpy:935
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

# game/script.rpy:940
msgid "Changelog [config.version!t]\n"
msgstr "更新日志 [config.version!t]\n"

# game/script.rpy:946
msgid "{size=20}{color=#797979}02/2023{/color}{/size}"
msgstr "{size=20}{color=#797979}02/2023{/color}{/size}"

# game/script.rpy:947
msgid "-Main Quest"
msgstr "-主线任务"

# game/script.rpy:948
msgid "-Characters Quests"
msgstr "-角色任务"

# game/script.rpy:949
msgid "-Bugfix"
msgstr "-修复Bug"

# game/script.rpy:951
msgid "{size=20}{color=#797979}12/2023{/color}{/size}"
msgstr "{size=20}{color=#797979}12/2023{/color}{/size}"

# game/script.rpy:952
msgid "-Small update"
msgstr "-小更新"

# game/script.rpy:956
msgid "{size=20}{color=#797979}11/2023{/color}{/size}"
msgstr "{size=20}{color=#797979}11/2023{/color}{/size}"

# game/script.rpy:957
msgid "-BugFix"
msgstr "-修复Bug"

# game/script.rpy:960
msgid "-New Main Quest"
msgstr "-新的主线任务"

# game/script.rpy:962
msgid "-New Characters"
msgstr "-新的角色"

# game/script.rpy:963
msgid "-Lots of New Clothes"
msgstr "-很多新的服装"

# game/script.rpy:965
msgid "{size=20}{color=#797979}10/2023{/color}{/size}"
msgstr "{size=20}{color=#797979}10/2023{/color}{/size}"

# game/script.rpy:966
msgid "-New Patreon Quest"
msgstr "-新的Patreon任务"

# game/script.rpy:967
msgid "-New Clothes"
msgstr "-新的服装"

# game/script.rpy:969
msgid "{size=20}{color=#797979}08/2023{/color}{/size}"
msgstr "{size=20}{color=#797979}08/2023{/color}{/size}"

# game/script.rpy:970
msgid "-Office Customs"
msgstr "-官方服装"

# game/script.rpy:973
msgid "{size=20}{color=#797979}07/2023{/color}{/size}"
msgstr "{size=20}{color=#797979}07/2023{/color}{/size}"

# game/script.rpy:978
msgid "{size=20}{color=#797979}04/2023{/color}{/size}"
msgstr "{size=20}{color=#797979}04/2023{/color}{/size}"

# game/script.rpy:979
msgid "-Jasmine Patreon Quest Corruption"
msgstr "-茉莉Patreon恶堕任务"

# game/script.rpy:983
msgid "02/2023"
msgstr "02/2023"

# game/script.rpy:987
msgid "{size=20}{color=#797979}01/2023{/color}{/size}"
msgstr "{size=20}{color=#797979}01/2023{/color}{/size}"

# game/script.rpy:988
msgid "-First Patreon Quest"
msgstr "-第一个Patreon任务"

# game/script.rpy:990
msgid "- New Clothes"
msgstr "- 新的服装"

# game/script.rpy:992
msgid "{size=20}{color=#797979}11/2022{/color}{/size}"
msgstr "{size=20}{color=#797979}11/2022{/color}{/size}"

# game/script.rpy:993
msgid "- Sultana quest"
msgstr "- 苏丹娜任务"

# game/script.rpy:994
msgid "- Sherazade Corruption"
msgstr "- 山鲁佐德恶堕"

# game/script.rpy:995
msgid "- Character Romance progression"
msgstr "- 角色的好感进度"

# game/script.rpy:998
msgid "{size=20}{color=#797979}09/2022{/color}{/size}"
msgstr "{size=20}{color=#797979}09/2022{/color}{/size}"

# game/script.rpy:999
msgid "-First Update, Introduction."
msgstr "-首次更新，序章。"

# game/script.rpy:1003
msgid "Creator : Salty01 "
msgstr "创作者 : Salty01 "

# game/script.rpy:1004
msgid "PATREON PAGE : https://www.patreon.com/Salty01_NSFW "
msgstr "PATREON 页面 : https://www.patreon.com/Salty01_NSFW "

# game/script.rpy:1133
msgid "Data Chelou"
msgstr "修改数据"

# game/script.rpy:1134
msgid "Chest Melissandre"
msgstr "梅莉山大的胸部"

# game/script.rpy:1135
msgid "Boule Magique"
msgstr "魔术球"

# game/script.rpy:1137
msgid "Old Book"
msgstr "旧书"

# game/script.rpy:1139
msgid "Spoon"
msgstr "勺子"

# game/script.rpy:1140
msgid "Orders for Djin"
msgstr "神灵的要求"

# game/script.rpy:1141
msgid "Magic Lamp"
msgstr "神灯"

# game/script.rpy:1142
msgid "Silver Box"
msgstr "银盒"

# game/script.rpy:1143
msgid "Secretary Password"
msgstr "密码"

# game/script.rpy:1144
msgid "Recruitment Checklist"
msgstr "招聘清单"

# game/script.rpy:1145
msgid "Tool List"
msgstr "工具列表"

# game/script.rpy:1146
msgid "Incomplete Tool Box"
msgstr "不完整的工具箱"

# game/script.rpy:1147
msgid "Complete Tool Box"
msgstr "完整的工具箱"

# game/script.rpy:1148
msgid "Electronic Key"
msgstr "电子钥匙"

# game/script.rpy:1149
msgid "Lyco Request List"
msgstr "莉可的请求列表"

# game/script.rpy:1150
msgid "Dance Book Vol.I"
msgstr "舞蹈书 第一卷"

# game/script.rpy:1151
msgid "Dance Book Vol.II"
msgstr "舞蹈书 第二卷"

# game/script.rpy:1152
msgid "Dance Book Vol.III"
msgstr "舞蹈书 第三卷"

# game/script.rpy:1153
msgid "Sherazade Orders"
msgstr "山鲁佐德的要求"

# game/script.rpy:1154
msgid "Oasis Heart Drawn"
msgstr "绿洲之心的画"

# game/script.rpy:1155
msgid "Undefined Luggage"
msgstr "不明确的行李"

# game/script.rpy:1156
msgid "List of Sex Fantasies"
msgstr "性幻想的列表"

# game/script.rpy:1157
msgid "White Peacock feather"
msgstr "白孔雀羽毛"

# game/script.rpy:1158
msgid "Sherazade Garment"
msgstr "山鲁佐德的服装"

# game/script.rpy:1159
msgid "Little Horn"
msgstr "小角"

